[live開佢波啦]邱騰華：港台資源不比其他部門少

【明報專訊】警隊在過去半年反修例風波期間，逾時工作津貼開支共約9.5億元，引起外界對公帑運用的討論，香港電台節目製作人員工會前日稱，港台新聞部因超支500萬元，要削減人手。商務及經濟發展局長邱騰華表示，港台的資源不比其他部門少，希望港台克盡己責做好工作。

香港電台節目製作人員工會前日表示，港台新聞部因報道反修例運動而花費大增，超出年度預算約500萬元，需要扣減人手，包括減聘兼職及外判員工。邱騰華昨日接受港台訪問時表示，調撥給港台的資源不比其他部門的平均數少，港台在過去一兩年，人手和設備均有增加，希望港台按《香港電台約章》，克盡己職做好工作。
稱有機制處理增撥資源
盼港台克盡己責做好工作

邱騰華又說，現時不是要處理港台增撥資源的問題，又稱政府內部有既定機制處理增撥資源的要求，過往廣播處長亦已表明，要求增撥資源時得到政府的支持。

呢條撚樣一開live就質港台問題開佢波啦屌，狗賊OT有錢分，港台OT要扣錢，乜撚野道理呀

呢個真係人渣

咪又係官腔口吻咁答你 唔好浪費時間睇啦
真係忍唔住要睇要打電話既 直接問
你幾時死全家呀